{"hirkod": "15152424", "region": "Heves megye", "ad_price": "7690000", "num_pictures": "10", "seller_type": "pro", "ad_oldness": "68", "postal_code": "3300", "age_group": "20190601", "km": "10", "clime": "4", "gas": "2", "shifter": "M6", "size": "5", "doors_number": "5", "document_valid": "19000101", "color": "132", "brand": "FORD", "model": "MONDEO", "motor": "1997", "eloresorolas": "1", "upload_date": "20191128", "description": "K\u00c9SZLETKIS\u0150PR\u0150 AKCI\u00d3 A FORD BART\u00c1N\u00c1L! Febru\u00e1ri forgalomba helyez\u00e9s eset\u00e9n egyedi Ford Barta kedvezm\u00e9nnyel! Magasan felszerelt Mondeo Business d\u00edzel g\u00e9pkocsi Face lift-es k\u00e9szletr\u0151l azonnal vihet\u0151! Gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 aut\u00f3 pr\u00e9mium felszerelts\u00e9gben csal\u00e1doknak / c\u00e9geknek megfizethet\u0151 \u00e1ron. Business f\u00f6lszerelts\u00e9g r\u00e9szei: Projektoros halog\u00e9n f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3k - Manu\u00e1lis f\u00e9nysz\u00f3r\u00f3magass\u00e1g \u00e1ll\u00edt\u00e1ssal - Halog\u00e9n nappali menetf\u00e9nnyel - Els\u0151 k\u00f6df\u00e9nysz\u00f3r\u00f3kkal \u00e9s kanyarf\u00e9nnyel- Els\u0151 \u00e9s h\u00e1ts\u00f3 parkol\u00f3radar- Sebess\u00e9gtart\u00f3 automatika be\u00e1ll\u00edthat\u00f3 sebess\u00e9glimit (ASLD) funkci\u00f3val- Automata, k\u00e9tz\u00f3n\u00e1s l\u00e9gkondicion\u00e1l\u00f3 - Automatikus bels\u0151 leveg\u0151keringet\u00e9s k\u00fcls\u0151 l\u00e9gszennyezetts\u00e9g m\u00e9r\u0151vel - Kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 elektromos f\u0171t\u00e9s (nem \u00e1ll\u00f3f\u0171t\u00e9s) csak d\u00edzelmotorokhoz (1)- ICE csomag 72 - Navig\u00e1ci\u00f3s rendszer - AM/FM r\u00e1di\u00f3, MP3 lej\u00e1tsz\u00e1s - 8-os sz\u00ednes \u00e9rint\u0151k\u00e9perny\u0151s kijelz\u0151 - Navig\u00e1ci\u00f3s rendszer Nyugat-Eur\u00f3pa t\u00e9rk\u00e9ppel - 8 hangsz\u00f3r\u00f3 - 2 USB kimenet, 12V-os aljzat - SYNC 3 Bluetooth kihangos\u00edt\u00f3 rendszer, v\u00e9szhelyzeti asszisztenssel- Elektromosan \u00e1ll\u00edthat\u00f3, behajthat\u00f3 (automatikus), sz\u00ednref\u00fajt, f\u0171thet\u0151 k\u00fcls\u0151 visszapillant\u00f3 t\u00fckr\u00f6k, t\u00fck\u00f6rh\u00e1zba integr\u00e1lt kil\u00e9p\u0151vil\u00e1g\u00edt\u00e1ssal - Az aut\u00f3 extra felszerelts\u00e9gei: Met\u00e1lf\u00e9nyez\u00e9s (Magnetic), Komfort csomag 3 - F\u0171thet\u0151 els\u0151 \u00fcl\u00e9sek - F\u0171thet\u0151 h\u00e1ts\u00f3 \u00fcl\u00e9sek - F\u0171thet\u0151 els\u0151 sz\u00e9lv\u00e9d\u0151 \u00e9s ablakmos\u00f3 f\u00fav\u00f3k\u00e1k - F\u0171thet\u0151 korm\u00e1nyker\u00e9k - 230V-os csatlakoz\u00f3 a k\u00f6z\u00e9pkonzolon- S\u00f6t\u00e9t\u00edtett \u00fcvegez\u00e9s a B-oszlopt\u00f3l. Az aut\u00f3 k\u00e9szp\u00e9nzes \u00e1ra: 7 880 500 Ft. R\u00e9szletek\u00e9rt h\u00edvja koll\u00e9g\u00e1inkat vagy l\u00e1togasson el a Ford Barta EGRI kereked\u00e9s\u00e9be, ahol nagy szeretettel V\u00c1Rjuk \u00d6n\u00f6ket. A k\u00e9pek illusztr\u00e1ci\u00f3k, a hirdet\u00e9s nem sz\u00e1m\u00edt aj\u00e1nlat t\u00e9telnek.", "ad_URL": "https://www.hasznaltauto.hu/szemelyauto/ford/mondeo/ford_mondeo_2_0_ecoblue_business_keszletrol_azonnal_viheto-15152424", "catalog_url": "http://katalogus.hasznaltauto.hu/ford/mondeo_2.0_ecoblue_business-120970", "Kateg\u00f3ria": "K\u00f6z\u00e9pkateg\u00f3ria", "start_production": "2019", "end_production": "9999", "\u00dajkori \u00e1ra": "na", "Kivitel": "Ferdeh\u00e1t\u00fa", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "szem\u00e9lyek": "5", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1715", "\u00dczemanyagtank": "na", "Csomagt\u00e9r": "541", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi": "na", "Hengerelrendez\u00e9s": "Soros", "Hengerek sz\u00e1ma": "4", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151 ker\u00e9k", "Henger\u0171rtartalom": "1997", "V\u00e1rosi fogyaszt\u00e1s": "na", "Orsz\u00e1g\u00fati fogyaszt\u00e1s": "na", "Vegyes fogyaszt\u00e1s": "na", "V\u00e9gsebess\u00e9g": "na", "Gyorsul\u00e1s": "na", "Maxim\u00e1lis forgat\u00f3nyomat\u00e9k": "370", "Maxim\u00e1lis teljes\u00edtm\u00e9ny": "150"}