{"ad_URL": "https://www.hasznaltauto.hu/szemelyauto/mercedes-amg/glc/mercedes-amg_glc_43_amg_afa-s-15157469", "region": "Baranya megye", "hirkod": "15157469", "ad_price": "18790000", "num_pictures": "7", "seller_type": "priv", "ad_oldness": "67", "postal_code": "7631", "age_group": "20170901", "km": "87500", "clime": "4", "gas": "1", "shifter": "A9", "size": "0", "doors_number": "5", "document_valid": "20210901", "color": "40", "brand": "MERCEDES-AMG", "model": "GLC", "motor": "2996", "eloresorolas": "1", "upload_date": "20191129", "catalog_url": "no catalog", "Kateg\u00f3ria": "na", "Gy\u00e1rt\u00e1si id\u0151szak": "na", "\u00dajkori \u00e1ra": "na", "Kivitel": "na", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "na", "szem\u00e9lyek": "na", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "na", "\u00dczemanyagtank": "na", "Csomagt\u00e9r": "na", "\u00dczemanyag": "na", "K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi": "na", "Hengerelrendez\u00e9s": "na", "Hengerek sz\u00e1ma": "na", "Hajt\u00e1s": "na", "Henger\u0171rtartalom": "na", "V\u00e1rosi fogyaszt\u00e1s": "na", "Orsz\u00e1g\u00fati fogyaszt\u00e1s": "na", "Vegyes fogyaszt\u00e1s": "na", "V\u00e9gsebess\u00e9g": "na", "Gyorsul\u00e1s": "na", "Maxim\u00e1lis forgat\u00f3nyomat\u00e9k": "na", "Maxim\u00e1lis teljes\u00edtm\u00e9ny": "na"}