{"Kateg\u00f3ria": "K\u00f6z\u00e9pkateg\u00f3ria", "start_production": "2019", "end_production": "9999", "\u00dajkori \u00e1ra": "na", "Kivitel": "Ferdeh\u00e1t\u00fa", "Ajt\u00f3k sz\u00e1ma": "5", "szem\u00e9lyek": "5", "Saj\u00e1t t\u00f6meg": "1715", "\u00dczemanyagtank": "na", "Csomagt\u00e9r": "541", "\u00dczemanyag": "D\u00edzel", "K\u00f6rnyezetv\u00e9delmi": "na", "Hengerelrendez\u00e9s": "Soros", "Hengerek sz\u00e1ma": "4", "Hajt\u00e1s": "Els\u0151 ker\u00e9k", "Henger\u0171rtartalom": "1997", "V\u00e1rosi fogyaszt\u00e1s": "na", "Orsz\u00e1g\u00fati fogyaszt\u00e1s": "na", "Vegyes fogyaszt\u00e1s": "na", "V\u00e9gsebess\u00e9g": "na", "Gyorsul\u00e1s": "na", "Maxim\u00e1lis forgat\u00f3nyomat\u00e9k": "370", "Maxim\u00e1lis teljes\u00edtm\u00e9ny": "150", "catalog_url": "http://katalogus.hasznaltauto.hu/ford/mondeo_2.0_ecoblue_business-120970"}